Hunter Biden定習近平食嘅女多啲？

呢兩隻禽獸邊個食嘅女比較多

習囝有得屌賀錦麗喎

但係Hunter屌咗習明澤

食洋腸點睇都係成就黎

Hunter有得屌Michelle Obama喎
屌完唔周圍唱 Michelle表示: 「君子呀!」

習種係小學生食女.
拜登係食小學生.
唔同層次

你又知雜種無食小學生?
毛澤東都食唔少

計總人數定總歲數先？

都係鳩噏下姐。兩個都係仆街唔使分到咁清

[url]
[/url]

你應該問
邊個食得最幼

量真係數唔到

要等biden leak曬出黎先比較到

我驚嚇撚死你

不過習近平睇高一線

中出一個準備出世既幼幼？？